# Тестовое задание

### Структура
Сейчас у нас есть приложение, которое интегрируется с одним внешним сервисом (*биллингом*).
Http-клиент к *биллингу* создается как `WebTarget` из JAX-RS в конфиге `IntegrationConfig.java`.
Обращения к *биллингу* происходят в различных интеграционных сервисах (пакет `ru.megafon.testservices.integration`), их много,
они используют различные методы `WebTarget`-а (get, post, put, delete, иногда с параметрами), иногда по несколько разных вызовов
в одном методе сервиса.
Сервисы, в свою очередь, вызываются из контроллеров (`ru.megafon.testservices.api`).

Типичный сценарий использования выглядит так: клиент запрашивает один из методов нашего API, мы, получив запрос, обращаемся к *биллингу*,
как-то обрабатываем полученную от него информацию и отдаем ответ клиенту. Пример такого метода - `/api/hello`

### Проблема
Коллеги из *биллинга* решили, что теперь все новые пользователи будут обслуживаться в некоторой "новой зоне", доступной
по другому URL. Понять, в какую из зон *биллинга* надо обращаться, мы можем только в рамках обработки пользовательского
запроса, потому что нашим приложением одновременно пользуются и новые пользователи, и старые, которых никуда не переводили.
Для этого можно воспользоваться вызовом `RequestHolder.isNewZone()` - где бы мы ни вызвали его (от момента получения запроса
пользователя до отдачи ответа) он вернет нам флаг, показывающий, в новой зоне текущий пользователь или нет. 
Пример его использования - метод `/api/zone`. Для простоты проверки и отладки пользователь считается "новым", если в запросе
передан непустой заголовок `x-new-zone`.

### Задача
Необходимо сделать так, чтобы пользователи, для которых `isNewZone` возвращает `true`, использовали *новый биллинг* - например,
по адресу `https://yandex.ru`.
Можно изменять, удалять или добавлять код в любых местах, нельзя только изменять код существующих 
интеграционных сервисов в пакете `ru.megafon.testservices.integration`. Это требование связано с тем, что сейчас у нас много
интеграций с биллингом, и хотелось бы минимизировать объем изменений.